c郎都中肺炎

我仲要睇c郎同美c同隊

希望唔會影響佢體能

跳高唔過1cm

仲要同葡萄牙國家隊一齊集訓 全隊都奶野喇

快過特朗普好返

佢啲頂頭槌無喇無喇

Thank you Chi-Na

成世人流流長，總會遇到

侵侵negative咗幾次啦 無事啦

邊個野到c郎 自己認咗佢啦

侵侵講野條氣扯到仆街

跳唔起 做唔到慶祝動作喇

係咪有後遺症

希望cc台巴打唔好笑c郎

蛆狗冇一個無辜

獌狗呢？

祝福區

郎郎要快啲好返